【區內新紀錄】六發展商財團近126億奪啟德地王 呎價逼2萬

【區內新紀錄】六發展商財團近126億奪啟德地王 呎價逼2萬

文章日期：2019年5月7日

東九啟德跑道區再現百億地王，地政總署公布，啟德跑道區前排的第4C區2號住宅地，由會德豐（0020）、華懋、中國海外(0688)、恒地(0012)、新世界(0017)及帝國集團合組重量級財團，以125.9億元奪得地皮，每方呎樓面地價高見19636元，創啟德住宅地新高，亦較今年1月，新地（0016）以112.6億元、每方呎樓面地價17,360元投得的第4C區3號地皮高約13%。

資料顯示，上述地皮面積105,110方呎，可建樓面641,168方呎，位於啟德跑道區，毗鄰龍頭發展商新地今年1月以112.6億元、每方呎樓面地價17,360元投得的第4C區3號地皮，地皮同樣位於跑道區前排，可享全維港海景。

$30000呎指日可待

東九收地都2萬

升

買都2萬 賣最少3萬

啟德有咩咁好
乜撚都冇 又唔近車站

你識條撚咩

講黎聽下喇撚樣

買得都預左自己有車

咁洗撚買啟德

100年前，廣州人講香港有咩好？乜撚都冇，又多魚腥味

淺水灣、渣甸山夠乜都無啦

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

依家咩都未起好緊係百無
望下啟德發展藍圖先講

地王效應

啟德一號都過3萬好耐啦ching
地價兩皮 起樓人工最平都8千一呎
賣出去居然只值3皮 發下夢好啦
起碼都35k樓上嫁啦

利申：想買

市區最後一個地區而且臨海有維港景，跟據荃西愛炫美咁垃圾都賣咁貴，假設樓價不升不跌情況下，呢塊地起完一定大賺。發展藍圖已計劃好，雖然而家好似咩都無，但照藍圖去起，將來應該好旺，環境好好，啟德未來有香港第一個環保覽車，有一個站係果度，又有地下街，大型商場，體育館等等，你睇2019，梗係話垃圾啦，當去到2029，2039，你就唔係咁講，買樓睇長遠，唔係睇短期

個景咁靚實過3皮

海璇個海景唔靚，都五六萬一呎

六個財團夾每個財團夾廿億頂住個價，一人推番一個盤出黎賣都回本有凸啦

誠哥唔玩又執輸喇

誠哥撤資 重玩咩